終於知白色既油漆係點黎了。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

原來係用雀屎開出黎

我仲以為係樓主日打夜打打出來嘅

長知識了

哈

召喚肥絲大隻

負評左

得你一個負評 個個都想你死

呢個回覆好笑過樓主